香港邊度有得買Osprey backpack

小弟淨係搵到Re:echo有，
請問仲有冇邊度會有較新既款？

你想要幾L? 我放緊一個32L, 淺藍色， 靚仔

想去鋪頭試下再決定
我諗32L唔係好岩我
不過都唔該巴打

上campsaver網買
搵代購連運費平過香港買

唔該巴打 會參考下
再推

大把行山鋪都有